hea左兩年冒險樂園 你問我答

新入職35

真係睇你識唔識夾 一袋袋走都見過

啲細佬同佢地既啊媽係唔係好煩？

冒險樂園易過namco 好多
逐次計係貴d 但平均3~4下夾到隻細

我個間又無特別煩 啲客都幾有禮貌 蝗另計啦

屌你老味, 睇擲彩虹 嗰班垃圾 係咪喺冒險樂園有股份架 ?

手緊到仆街, 正撚屌

識夾就係囉 個夾鬆到仆街

我睇客判 串串貢掂啲啲都唔比

估撚到你地啦 , 班垃圾見係小朋友就畀
見人地情侶玩就唔撚畀

唔係既 見靚女都比既

上次我女朋友 (靚既) 扔中星星 成 5000 飛, 屌佢老母個黑衣樣衰女, 話 hi 邊, 屌你班垃圾啦。 相由心生 真係啱

波波池會唔會清潔

嚟緊轉會去 namco 算 依間越嚟越唔公道 , 啲彩虹又造哂馬 貼撚哂膠紙

唔撚講 以為彩虹班友仔 係股東嚟

有d機係難d 有d易d

但絕對夾到

點解得35蚊都仲肯做

好禮貌多數比

你係咪綠衫？

如果有禮貌既掂到我都照比 樣衰衰又無禮貌真係食屎

就咁噴下酒精 算唔算

冒險都叫鬆 namco 果d 就係公廁個西

cleaner

間間唔同既

真係睇判個個點諗

hea同去玩既心態 係唔錯既

屌佢老母 我以前做過
啲大陸閪抱住個BB喺垃圾桶痾尿
仲要屌返我地轉頭
喺保齡條坑痾屎我地執手尾
啲阿婆阿麻掉低啲孫俾我地睇住
自己喺度玩拍啲推銀機
個孫仆到屌我地
仆佢個街我最鍾意佢地一啪Foul鳩佢地機

一睇就知你無咩禮貌
抵啦柒頭

出邊有d 啊婆係到 賣代幣
1$=1個
其實佢地買會唔會平d
同埋會唔會捉

未試過遇到咁撚癲
我會屌返啲客
佢打上去投訴又唔會點
cs打落黎叫下次唔好

你都 on 撚 9 9 既, 死毒撚
10 個 有 9 個睇彩虹既 都毒撚毒女, 點解 ? 因為你地黑心腸囉

我地去扔個彩虹 可以有幾唔禮貌呀 ?

你係咪做大場呀？
大場應該少呢啲嘢發生
我細場真係見盡人生百態
啲人好撚貪心

唔會 佢地都係1000/995
係面前交收緊係會啦

啲幣 有總數量架咩 ?
你地唔偷出去賣 ?

ft有幾多?

細場 啲呀婆成日拎野比我食 又會傾計

唔明咩總數量

不知幾充實 睇來樓主係細場嚟 有得hea

睇你留言就知

as 新入職9千

總有啲阿婆幾好嘅 我都有幾個都有傾有講

日日傾計到收工

係啊 不過有啲真係好辣

即係 , 你地店長會唔會數下 彩虹底有幾多金幣,
唔知既話 , 點知有冇 Staff 偷幣去賣 ?

你真係 on 9 架喎 , 即係如果你屌鳩 689, 屌鳩狗共 , 就代表你係一個無禮貌既人 ? 對住無恥既人 都要禮貌 ? 你讀書讀屎片架 ?

會清機 其實做得小心啲有拎唔會知

何必咁勞氣